%-------------------------------------------------------------Cap 2
\chapter{Graund State Energy of Open Heisenberg Chain}
Massa eget egestas purus viverra accumsan in nisl. Lacus luctus accumsan tortor posuere ac ut consequat. Est pellentesque elit ullamcorper dignissim cras. Ornare aenean euismod elementum nisi quis. Turpis egestas maecenas pharetra convallis posuere morbi leo urna. Turpis massa tincidunt dui ut ornare lectus sit amet est. At imperdiet dui accumsan sit. Aliquam etiam erat velit scelerisque in dictum non consectetur. 


\section{Section}
Sapien et ligula ullamcorper malesuada proin libero nunc consequat interdum. Laoreet sit amet cursus sit amet. Magna etiam tempor orci eu.
\begin{equation}\label{eq:l2}
    x:=\frac{n(A^{r+1})}{n(A)}\simeq \frac{n(A^{r+1})}{n(A^r)+n(A^{r+1})}\, ;\qquad \frac{1-x}{x}=\frac{n(A^{r})}{n(A^{r+1})}~.
\end{equation}

%--------------------------------------Rates
\subsubsection*{Subsubsection 1 \textit{not indexed}}
Malesuada fames ac turpis egestas sed tempus urna et pharetra. Risus in hendrerit gravida rutrum quisque non tellus orci. Vitae aliquet nec ullamcorper sit amet risus nullam eget. Scelerisque in dictum non consectetur a erat nam.
\begin{equation}\label{eq:l5}
    \beta_{1}=\int_{\nu_1}^{\infty} \frac{c\: u(\nu)\: \sigma_f(\nu)}{h\nu}\mathrm{d}\nu~,
\end{equation}

\subsubsection*{Subsubsection 2 \textit{not indexed}}
Vitae suscipit tellus mauris a diam maecenas sed enim. Laoreet id donec ultrices tincidunt. Eget nulla facilisi etiam dignissim diam. Eu nisl nunc mi ipsum faucibus vitae aliquet nec ullamcorper.
\begin{equation}\label{eq:l6}
    n_e\,\alpha_i=n_e\:\left \langle  \sigma_r(\nu,v)\; v\right \rangle =n_e \int \sigma_r(\nu,v)\; v f(v)\: \mathrm{d}v~,
\end{equation}

